不恥下問 普巴勁啲咩

個髮型？

勁廢

勁貴

幫隊友入球轉化越位入球

人地英超助攻效率王呀
早排對下游仲係度J長傳

不恥下問

踢英超太密集 少空位 咁慢既踢法 打後啲就岩佢

樓主不恥下問都有人答佢

唔講仲以為今場熱刺死守

轉會費

啲口氣

對手唔防守最啱佢

Aggeer 打後備一流

講出黎都笑大人個口， 最密集未佢踢緊個隊lor

係咪理解錯左 ，所以咪得唔好咯
以前祖 墮後 大把空位 又唔密集 所以咪好踢 岩比佢妹下妹下咁 得閒no mark 遠射下 大把chance
呢家

佢有邊場強強大戰有貨賣？

廢就廢啦 係到兜

最後一次係歐聯決賽了

google下 不恥下問 先來講嘢啦，小學雞

你邊位呀不恥下問

屌你睇下個陣條中場
派路維度馬治斯奧

食身位同身體對抗性係高既
但唔值依個價